我唔明白點解人分完手之後仲可以再拍拖

分一次手已經好痛苦，點解仲要開始第二段關係再比機會自己再分手
到最後唔拍拖真係最好，因為唔洗分手

下
次次都係我提出分手
點解會痛

每分一次手好似死咗一個親人咁
因為佢會係你生命消失 唔會再有聯絡 直到永遠

攬住隻狗過世都係一個好方法

拍過3次拖
發現人生好似死咗3次
已經唔想再經歷第4次
呢個世界所有關係都會有完既一日
只有好少數好幸運既可以天長地久
但係個個唔會係你

唔好逼左右手分開

唔好講再拍拖，連追都有驚

飛鳩人果個咪得囉

扑野咪算 拍乜嘢拖

你自己都拍咗3次咁點解你再拍

因為真係好想同鍾意嘅人分享一切

同感

屌番工都冇心機, 遲下仲要考試, 痴撚線生活

個重要性都唔一樣
男女朋友點同親人比

你太過緊張段關係啦
對自己冇咩好處

享受下單身先
自由自在

依家為左另一半生存咩呢個唔啱就下個㗎啦 唔使唔再拍拖下話

其實唔係靠幸運，要雙方合力經營出黎。

心胸狹窄到

好難架愛情有股吸力
吸你入深淵

我呢d a0小毒毒唔識呢d

咁唔好識會更好
你都唔想個心少一忽架

冇機會識